\begin{problem}{Фотография футболистов}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2 секунды}{64 мегабайта}

Футбольная команда построилась в несколько рядов, чтобы сфотографироваться. Расположение каждого игрока дано в виде пары целых $x$ и $y$, где $y$ задает номер ряда, а  $x$ --- расстояние от игрока до левого края строки. Все координаты $x$ различны.

Для того, чтобы сделать фото более красивым, вы хотите, чтобы игроки, которые находятся рядом друг с другом, одели футболки разных цветов. Точнее, для каждого игрока P:
\begin{itemize}
\item ближайший игрок справа от $P$ в том же ряду (если такой игрок есть) должен носить футболку другого цвета,
\item ближайший игрок справа от $P$ в предыдущей строке (если такой игрок есть) должен носить футболку другого цвета,
\item ближайший игрок справа от $P$ в следующей строке (если такой игрок есть) должен носить футболку другого цвета.
\end{itemize}

Более формально, если есть игроки с координатами $(x_1, y_1)$ и $(x_2, y_2)$, где $x_1 <x_2$, то эти два игрока должны 
носить футболки разных цветов, если: $y_1 - 1\le y_2 \le y_1 + 1$ и нет игрока с координатами $(x_3, y_2)$ для всех $x_1 <x_3 <x_2$.

Найдите минимальное число цветов футболок, необходимых для того, чтобы это было возможно.


\InputFile
Первая строка входного файла содержит одно целое число $t$, количество тестов. Каждый тест начинается со строки, содержащей целое число $n$ --- количество игроков, а затем $n$ строк, содержащих пары $x_i$ $y_i$.

Ограничения: $1\le T\le 100$, $1\le x\le 1000$, все значения $x_i$ различны.

В задаче 1: $1\le y\le 15$, $1\le N\le 100$.

В задаче 2: $1\le y\le 30$, $1\le N\le 1000$.


\OutputFile
Выведите для каждого теста одно число --- минимальное число цветов

\Examples

\begin{example}
\exmp{3
3
10 10
8 15
12 7
5
1 1
2 1
3 1
4 1
5 1
3
1 1
2 2
3 1
}{1
2
3
}%
\end{example}

\end{problem}
