% Источник: acm.timus.ru : 1650

\begin{problem}{Миллиардеры}
{milliarder.in}{milliarder.out}
{1 секунда}{256 мегабайт}{}

Возможно, вы знаете, что из всех городов мира больше всего миллиардеров живёт в Москве.
Но, поскольку работа миллиардера подразумевает частые перемещения по всему свету,
в определённые дни какой-то другой город может занимать первую строчку в таком рейтинге.
Ваши приятели из ФСБ, ФБР, MI5 и Шин Бет скинули вам списки перемещений всех миллиардеров за последнее время.
Ваш работодатель просит посчитать, сколько дней в течение этого периода каждый из городов
мира был первым по общей сумме денег миллиардеров, находящихся в нём.

\InputFile

В первой строке записано число $n$  --- количество миллиардеров 
($1 \le n \le 10\,000$). Каждая из следующих $n$ строк содержит данные на определённого человека:
его имя, название города, где он находился в первый день данного периода, и размер состояния.
В следующей строке записаны два числа: $m$ --- количество дней, о которых есть данные ($1 \le m \le 50\,000$),
$k$ --- количество зарегистрированных перемещений миллиардеров ($0 \le k \le 50\,000$).
Следующие $k$ строк содержат список перемещений в формате: номер дня (от $1$ до $m{-}1$),
имя человека, название города назначения. Вы можете считать, что миллиардеры путешествуют не чаще одного раза в день,
и что они отбывают поздно вечером и прибывают в город назначения рано утром следующего дня.
Список упорядочен по возрастанию номера дня. Все имена и названия городов состоят не более чем из $20$ латинских букв,
регистр букв имеет значение. Состояния миллиардеров лежат в пределах от $1$ до $100$ миллиардов. 

\OutputFile

В каждой строке должно содержаться название города и, через пробел,
количество дней, в течение которых этот город лидировал по общему состоянию
миллиардеров, находящихся в нём. Если таких дней не было, пропустите этот
город. Города должны быть отсортированы по алфавиту
(используйте обычный порядок символов: ABC...Zabc...z).

\Examples

\begin{example}
\exmp{
5
Abramovich London 15000000000
Deripaska Moscow 10000000000
Potanin Moscow 5000000000
Berezovsky London 2500000000
Khodorkovsky Chita 1000000000
25 9
1 Abramovich Anadyr
5 Potanin Courchevel
10 Abramovich Moscow
11 Abramovich London
11 Deripaska StPetersburg
15 Potanin Norilsk
20 Berezovsky Tbilisi
21 Potanin StPetersburg
22 Berezovsky London
}{
Anadyr 5
London 14
Moscow 1
}%
\end{example}

\end{problem}
