\begin{problem}{Переворачивания}{reverse.in}{reverse.out}{5 секунд}{256 мебибайт}

% Author: Ilya Razenshteyn
% Text Author: Vitaly Goldshteyn
% Source: Зимние школьные сборы 2007-2008 (14 декабря 2007)

Учитель физкультуры школы с углубленным изучением предметов уже давно научился считать
суммарный рост всех учеников, находящихся в ряду на позициях от $l$ до $r$. Но дети играют с ним
злую шутку. В некоторый момент дети на позициях с $l$ по $r$ меняются местами. Учитель заметил,
что у детей не очень богатая фантазия, поэтому они всегда <<переворачивают>> этот отрезок,
т. е. $l$ меняется с $r$, $l + 1$ меняется с $r - 1$ и так далее.
Но учитель решил не ругать детей за их хулиганство, а все равно посчитать суммарный 
рост на всех запланированных отрезках.

\InputFile

В первой строке записано два числа $n$ и $m$ ($1 \le n, m \le 200\,000$)~--- количество
детей в ряду и количество событий, произошедших за все время.
Во второй строке задано $n$ натуральных чисел~--- рост каждого школьника в порядке следования в ряду.
Рост детей не превосходит $2 \cdot 10^5$.
Далее в $m$ строках задано описание событий: три числа $q, l, r$ в каждой строке ($0 \le q \le 1$,
$1 \le l \le r \le n$). Число $q$ показывает тип события: $0$ показывает необходимость посчитать и вывести 
суммарный рост школьников на отрезке $[l, r]$; $1$ показывает то, что дети на отрезке $[l, r]$ 
<<перевернули>> свой отрезок. Все числа во входном файле целые.

\OutputFile

Для каждого события типа $0$ выведите единственное число на отдельной строке~--- ответ на этот запрос.

\Example

\begin{example}
\exmp{
5 6
1 2 3 4 5
0 1 5
0 2 4
1 2 4
0 1 3
0 4 5
0 3 5
}{
15
9
8
7
10
}%
\end{example}

\end{problem}
