\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}

\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[russian]{olymp}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{epigraph}
\usepackage[russian]{hyperref}
\usepackage{color}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{import}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumerate}

\parindent=0cm

\renewcommand{\t}{\texttt}
\renewcommand{\le}{\leqslant}
\renewcommand{\leq}{\leqslant}
\renewcommand{\ge}{\geqslant}
\renewcommand{\geq}{\geqslant}
\DeclareMathOperator{\perm}{perm}

\contest
{ЛКШ.2015.Июль.AS.День 9: теорсеминар по структурам данных}%
{Судиславль, Берендеевы Поляны}%
{15 июля 2015, среда}%

\binoppenalty=10000
\relpenalty=10000
\begin{document}

\newenvironment{MyList}{
  \begin{enumerate}
  \setlength{\parskip}{0pt}
  \setlength{\itemsep}{5pt}
}{
  \setlength{\parskip}{0pt}
  \end{enumerate}
}

\newenvironment{InnerMyList}{
  \begin{enumerate}[a)]
  \setlength{\parskip}{0pt}
  \setlength{\itemsep}{2pt}
}{
  \setlength{\parskip}{0pt}
  \end{enumerate}
}

\newcommand{\q}[1]{\langle #1 \rangle}
\newcommand\NO[1]{\t{\##1}}
\def\O{\mathcal{O}}
\def\EPS{\varepsilon}
\def\SO{\Rightarrow}
\def\EQ{\Leftrightarrow}
\def\t{\texttt}
\def\XOR{\text{ {\raisebox{-2pt}{\ensuremath{\Hat{}}}} }}
\def\LINE{\vspace*{-1em}\noindent \underline{\hbox to 1\textwidth{{ } \hfil{ } \hfil{ } }}}
\newcommand{\sfrac}[2]{{\scriptstyle\frac{#1}{#2}}}  % Очень маленькая дробь
\newcommand{\mfrac}[2]{{\textstyle\frac{#1}{#2}}}    % Небольшая дробь

\vspace*{0em}
\centerline{\Large\bf Задачи теоретического семинара}

\bigskip

Меняющийся массив: 
\begin{InnerMyList}
  \item \t{a[i] = x;}
  \item \t{insert(i, x);}
\end{InnerMyList}

{\bf Задачи на дерево отрезков}

\begin{MyList}
  \setcounter{enumi}{-1}
  \item Даны точки на плоскости. Online запросы: добавить/удалить точку, \t{max} вес точки в прямоугольнике. $\O(\log^2 n)$.
  \item Дан массив. Запросы \t{a[i] = x}; \\
    \t{get(i, x)} : ближайший справа от $i$ элемент $\ge x$. $\O(\log n)$.
  \item Даны точки на плоскости. Online запросы: добавить/удалить точку; \\
    есть ли в $[y_1..y_2] \times [{-}\infty..x]$ хотя бы одна точка? $\O(\log n)$.
  \item Количество различных на отрезке в offline и online. $\O(\log n)$.
  \item $k$-я порядковая статистика на отрезке в online. $\O(\log n)$.
  \item Количество различных чисел на меняющемся массиве в online. $\O(\log^2 n)$.
  \item $k$-я порядковая статистика на отрезке на меняющемся массиве в online. $\O(\log^2 n)$.
  \item $k$-я порядковая статистика среди различных чисел на отрезке на меняющемся массиве в online. $\O(\log^3 n)$.
  \item fractional cascading: даны $k$ отсортированных массивов длины $n$. Запрос: найти для каждого массива количество элементов $\le x$. $\O(k + \log n)$.
  \item Трасса для американских горок -- последовательность сегментов. У каждого сегмента есть наклон (изменение высоты).
    Запросы: на отрезке присвоить наклон; узнать первую точку $\ge h_i$. $\O(\log n)$.
  \item Online запросы: \t{max=} на отрезке, \t{sum} на отрезке. $\O(\log^2 n)$.
\end{MyList}

{\bf Задачи на корневую оптимизацию}

\begin{MyList}
  \setcounter{enumi}{10}
  \item Online запросы: \t{max=}, \t{min=}, \t{sum} на отрезке. $\O(\sqrt{n \log n})$.
  \item $k$-я порядковая статистика для меняющегося массива. Online. $\O(\sqrt{n \log n})$.
\end{MyList}

\end{document}
