\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}

\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[russian]{olymp}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{epigraph}
\usepackage[russian]{hyperref}
\usepackage{color}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{import}
\usepackage{verbatim}

\parindent=0cm

\renewcommand{\t}{\texttt}
\renewcommand{\le}{\leqslant}
\renewcommand{\leq}{\leqslant}
\renewcommand{\ge}{\geqslant}
\renewcommand{\geq}{\geqslant}
\DeclareMathOperator{\perm}{perm}

\contest
{ЛКШ.2015.Июль.AS.День 5: теорсеминар по строкам}%
{Судиславль, Берендеевы Поляны}%
{10 июля 2015, пятница}%

\binoppenalty=10000
\relpenalty=10000
\begin{document}

\newenvironment{MyList}{
  \begin{enumerate}
  \setlength{\parskip}{-5pt}
  \setlength{\itemsep}{5pt}
}{
  \setlength{\parskip}{0pt}
  \end{enumerate}
}

\newenvironment{MyItemize}{
  \begin{itemize}
  \setlength{\parskip}{-5pt}
  \setlength{\itemsep}{5pt}
}{
  \setlength{\parskip}{0pt}
  \end{itemize}
}

\vspace*{0em}
\centerline{\Large\bf Задачи теоретического семинара}

\bigskip

{\bf Задачи на алгоритм Ахо-Корасик}

\begin{MyList}
  \item Дан словарь и изначально пустой текст. Online запрос: дописать к тексту одну букву, перечислить все вновь появившиеся вхождения словарных слов в текст.
  \item Дано подвешенное дерево, на каждом ребре написана буква. Дана строка $s$. Найти такую вершину дерева $v$, что, если подниматься от неё вверх по дереву,
    первые $|s|$ символов образуют строку $s$. Найти количество таких $v$.
  \item Обобщение предыдущей задачи на словарь строк. Найти количество пар $(v, s_i)$, что от $v$ вверх можно отложить $s_i$.
  \item Дан массив. Найти такой отрезок массива, что XOR элементов на отрезке максимален.
\end{MyList}

{\bf Задачи на суфф\{дерево, автомат, массив\}}. В каждой задаче есть три пункта:
(a) решить деревом, (b) решить автоматом, (c) решить массивом.

\begin{MyList}
  \setcounter{enumi}{4}
  \item Дан текст. Online поступают строки $s_i$, для каждой говорить, является ли она подстрокой текста.
  \item Даны $k$ строк, найти самую длинную общую подстроку.
  \item Даны $k$ строк, найти самый длинный общий подпалиндром
  \item Даны 2 строки, найти лексикографически $k$-я общую подстроку из множества различных.
  \item Дана строка, найти $k$-й символ конкатенации всех различных подстрок.
  \item Даны строки $s$ и $t$, найти такую подстроку строки $s \colon [l..r]$, что она встречается в $t$ и $l + (|s| - r) + \min(l, |s| - r) \rightarrow \min$.
\end{MyList}

\medskip

{\large Фамилия участника:}

\medskip

\begin{tabular}{|l|
p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|
p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|
p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|
p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|
p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|
p{0.5cm}|p{0.5cm}|
}
	\hline
		Задача &1&2&3&4&5a&5b&5c&6a&6b&6c\\
	\hline
		Отметка&  &  &  & &  &  &  &  &  & \\
	\hline
\end{tabular}

\medskip
\begin{tabular}{|l|
p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|
p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|
p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|
p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|
p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|
}
	\hline
		Задача &7a&7b&7c&8a&8b&8c&9a&9b&9c&10a&10b&10c\\
	\hline
		Отметка& & &  &  &  &  &  &  &  &  &  & \\
	\hline
\end{tabular}

\end{document}
